[正能量] 初選 - 比你想像中有更大更多O既用

1. 當初西環千叮萬囑，話初選違法。但六十萬人出去投票，香港人視西環講話如無物，當然激到佢地生蝦咁跳，要走出黎振夫剛。
2. 六十萬人的結果，無論邊個獻世派都腳軟。共產黨一向唔打有任何風險O既仗，決定攬炒。咁，大家以後都唔使諗議會路，反而可以團結一致(希望賸低O既白鴿俾 D 骨氣杯葛埋啦)。國際線火藥庫全滿。
3. 如果無初選，佢地 DQ 左O既人外國都只得夠話咩咩反對派，完全量化唔到政權做錯乜。但正正有六十萬人投票，我地而家係振振有詞話政權無視三份一香港投票巿民Ｏ既選擇，無視多數派Ｏ既意願，完全彰顯晒呢個政權係幾咁與民為敵。
4. 塞翁失馬，焉知非福。後續仲有好多事將會發生，但我相信形勢會更走向抗爭一邊。團結泛民是一。而當所有泛民消失議會後，肥肉在前，一定會見到獻世內部狗咬狗骨O既分化。到時，肯定更多彈藥再流出。

大家唔使太失望，反正就算真選，由一開始 35+ 從來都無勝算。反而議會路已盡，括然開朗。日後街頭抗爭更顯得名正言順。我地再大大聲講一次，是你教我們用對話跟平和解決問題係無用。

放棄對議會嘅丁點幻想，係呢次DQ 潮嘅最大契機

初選應該係香港最後一次選舉
Gphone人生唯一一次被選

雖然好嚴肅
但你講到幾好笑

對啊.. 我好榮幸我有機會投左俾佢

請立即幫手打國際戰線，政權DQ民主派就預咗，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持，快啲一齊開Tweet唱大佢！

#StandWithHongKong #StandWithHK

重來都話攬炒至係最終目標，
淋病就係攬炒之母

咁呢個我好有信心聽日全世界頭條係咩O既

DQ得即係戰線緊要。Plan B 要大量參選。

邊樣有用都做。

唔 Plan B 啦.. 仲玩就真係嘥鳩氣啦..
俾你幾條友入去做咩呢??

一於全面杯葛.. 候選人杯葛.. 選民杯葛..
令立法會變成一個無 mandate O既真正垃圾會..

又白票?

白票黨又出來帶風向

杯葛同白票有分別..

同埋...
1. 之前O既白票黨我係屌O既，因為唔做野係唔會令對手現形。但家下既然現左形，我地已經向全世界剝下共產黨最後一塊遮醜布。咁仲沉迷議會戰線就冇用。之前 35+ 已經忟忟地，而家更加唔會有。咁仲去選有咩意義?
2. 如果你全非建制一齊杯葛，個迴響一定係廣泛性同埋世界性。亦都可以令垃圾會失去 mandate，一切佢地立O既法我地都大條道理唔遵守。
3. 我講過，退一步海濶天空。你今日仲入去，全部素人，再搞落去只有互片。反之，可以團結一致，更令建制因為多了可爭席位，狗咬狗骨一定現形。
4. 再 plan B、plan C、只會理順 DQ。定話你要 plan B plan C 效忠基本法、國安法、共產黨？點都係死路一條。